有冇結他巴絲有setup鋪頭/師傅介紹

未搵人setup過，淨係search到有間叫acousick

我去樂道

有個friend保養支結他唔好，攞上去reunion setup, 點知比佢屌到仆街，佢地手工好似係好，但睇下你想唔想比人屌柒

我平時彈完隨手就掉埋一邊

呢間我去setup過支木結他
Overall 唔錯

wai e

結他工場